{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_062174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/view?relicId=206766",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "동전"
    },
    "text": "銅貨 (동전)\\n\n硬貨で表の中央に桐、上面に「大日本」（大日本）、下の方に「昭和十一年」（昭和十一年）、（中央）は「大正十二年」（大正十二年）、（右）は「大正九年」（大正九年）の文字が鋳造されている。 裏面の中央に「一銭」(一銭)の文字が鋳造されており、その周囲を菊の門と唐草門で飾った。 国籍/時代:'日本-近代' ,材質:'金属-銅合金' ,分類:'産業/生業 - 商業 - 貨幣 - 葉銭' ,大きさ:'直径 22mm、厚さ 01mm、直径 21mm、厚さ 01mm'",
    "QA": [
        {
            "question": "この銅貨の裏面には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "裏面の中央には「一銭」の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の表の中央には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "表の中央には桐の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の上面には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "上面には「大日本」の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の下の方には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "下の方には「昭和十一年」の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の中央には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "中央には「大正十二年」の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の右側には何の文字が鋳造されていますか？",
            "answer": "右側には「大正九年」の文字が鋳造されています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の周囲をどのように飾っていますか？",
            "answer": "周囲を菊の門と唐草門で飾っています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨の大きさはどのくらいですか？",
            "answer": "直径は22mmで、厚さは01mmです。"
        },
        {
            "question": "この銅貨は何の国のものですか？",
            "answer": "この銅貨は日本のものです。"
        },
        {
            "question": "この銅貨はどの時代に作られましたか？",
            "answer": "この銅貨は大正九年と大正十二年の時代に作られました。"
        },
        {
            "question": "この銅貨はどのような材質で作られていますか？",
            "answer": "この銅貨は金属の銅合金で作られています。"
        },
        {
            "question": "この銅貨はどのような分類に属していますか？",
            "answer": "この銅貨は産業/生業 - 商業 - 貨幣 - 葉銭の分類に属しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 174,
        "QA": 390
    }
}